依家咁嘅時勢 啲毅進仔都唔識死

我朋友係做警察嘅，最近武漢流感傳到熱烘烘大家都知，琴日大家出嚟飲嘢講開，狗屋入面好多人都病，發燒喉嚨痛，但係xxxxxxx，我都唔明，反正就係狗唔去去睇醫生。

咁放狗會唔會戴罩呢？ 大家明啦....

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤